明天美股跌市？

麵麵點睇？

咪再燈啦

升咗咁耐 應該要大大力回調下

仆街啦

上星期納指妹撚左一星期

妹到完全唔覺有能力突破

收聲啦fake news聰

升埋聽日 ok